蔡若蓮老公去左邊？唔去認屍既

同問

問及未來要現身立法會有冇壓力？佢話平常心對待，「如果佢對我要求嚴格，咪等我再進步啲、做嘢再認真啲，落力啲」，透露願意接受挑戰入熱廚房，係因為老公同兩個囝囝支持；至於教育局局長楊潤雄幾時搵佢做副局？蔡話唔記得，但吐出一句：「我都估佢（楊）唔到！」

林鄭月娥，范徐麗泰，葉劉淑儀，蔡若蓮
知咩事啦

俾人中出即飛

番左大陸叫雞？

擎天層樓土地註冊顯示, 層樓都係得八婆蔡一個人名